警嫂擁有淫邪的軀殼～

陪你風花雪月～
豐乳中抗爭自由～

屌笑左

警嫂扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
問誰又能做到

係人就能食到

屌你老味

有聲

推到有人唱

CLSsssssss

郭富城嘅弱？

推到有成首

有畫面

槍聲響起歸家的信號

《光輝歲月》Beyond

軍雞

9la 唔係嫂

一首好歌俾你搞成咁

痴撚線

槍聲響起OT的信號

巴打天天屌閪屌到倦
襯黑警做野 好想試下警~嫂~

在他春袋裡
彷彿帶點唏噓

警嫂生沒趣 很想有仔依偎

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....

又多半日了
即刻約戰警嫂

以為有圖

警嫂我

來吧張開你那大腿嘛
來讓我陰莖探入裙下

淫賤的她讚我大碌炮
然後她吹我 眼眸凝望

竟然認真答佢

咁都估唔到

不分化

狗乸擁有淫邪的軀殼

不分化唔代表助長人玩膠

可否不分賓州的軟硬
在這西穴裏 不分技巧高~低

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

改一改
警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏 不分技巧高~低

天天穴穴都濕透
重建光輝美穴

槍聲響起歸西的訊號
學生倒地裡
金鐘帶點唏噓
差佬鳩噏伸張的正義

屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌~

身體經過無限的抽插
警嫂可改變未來

痴撚線有聲

警嫂裝作徬徨的掙扎
任你綁起佢亂來

我都估你唔到 你睇你幾真摰

連日的OT冷落咗佢，
任狗閪出去繼續淫蘯...

推

黑警響起OT的訊號
在警嫂命 3P慰解空虛

洗唔洗我過個P牌去你ac?

任狗閪偷出去繼續淫蘯

Ching坐左幾多年？

黑警響起OT的訊號
在警嫂命裡 3P慰解空虛

警嫂不分膚色的界限

林鄭把擁有變做失去~
淫賤的雙眼帶著期望~
今天只有狂牛般抽插

黑警加班周街扑細路

來吧張開你那大腿罅

Skout 的巴打碌鳩比較硬

屌

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仆街 有聲

睇黎好撚多年

好感動啊

今天我

Captain Obvious

又有新歌可以撚狗

整合版本

黑警加班周街扑細路
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

狗乸身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....
來吧張開你那大腿罅
來讓我陰莖探入裙下

狗乸擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

狗乸扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到
－－－－－－－－
槍聲響起OT的信號
又多半日了 即刻約戰狗乸

狗乸身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....
淫賤的她讚我大碌炮
然後她吹我 眼眸凝望

狗乸擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

狗乸扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到

撞

咩歌？

成堆新會員

搞到我都有啲唔好意思

推到有全首

荔枝改歌愈黎愈好

有啦

整合版本

黑警加班周街扑細路
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

狗乸身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....
來吧張開你那大腿罅
來讓我陰莖探入裙下

狗乸擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

狗乸扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到
－－－－－－－－
槍聲響起OT的信號
又多半日了 即刻約戰狗乸

狗乸身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....
淫賤的她讚我大碌炮
然後她吹我 眼眸凝望

狗乸擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

狗乸扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到

整合版本

黑警揸槍打死班細路
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

狗乸身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....
來吧張開你那大腿罅
來讓我陰莖探入裙下

狗乸擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

狗乸扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到
－－－－－－－－
槍聲響起OT的信號
又多半日了 即刻約戰狗乸

狗乸身份給她的意義
在家濕又癢 (但) Honey又要 O.....T.....
淫賤的她讚我大碌炮
然後她吹我 眼眸凝望

狗乸擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

狗乸扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到

黑色lin餅給牠的意義

如果上街唱會唔會上國際頭條

睇標題以為maroon5首animal

係呀

做乜答佢

槍聲響起OT的信號
警嫂生沒趣
很想有仔依~偎~

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 Honey又要 O.....T.....
來吧張開你那大脾罅
讓我將陰莖探入裙下

*警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

警嫂扑嘢完全不收費
全套招呼錫哂袋
係人就能食到*

Skout 的巴打碌鳩比較硬
襯黑警做野
即刻約戰警~嫂~

警嫂西窿爭D乾到爛
老公返下晝
3P慰解空虛

連日的OT冷落咗佢
然後她吹我 眼眸凝望
Repeat *

再整合各巴打既佳作, 改左少少韻腳 歡迎再改, 推到有人唱

轉狗乸會更好

同意

最撚正係警嫂兩個字同狗乸本身啱音
可以無痛轉

馬句把聲好多人扮到
推到有巴打出黎唱

改咗少少睇下啱唔啱洗

改番3P後激戰情況，配合番劇情發展

cls

弱富城嘅郭

lm

Push

可否不碌鳩的軟硬
在這水洞裡 一起釋放不少

黑色lin 餅給她的意義
為街坊奉獻 不分你我膚色
淫賤的她 中出了仲想要
然後她吹我 眼眸凝望

借ching改

段outro

正呀

啱音 屈機

想試下唱

菊花經過無情的抽插

槍聲響起OT的信號
警嫂生沒趣 很想約炮3P
狗乸身份給牠的意義
是身心奉獻 家中隻狗鬆鬆

一貧巴依家先收工

連夜於家裏帶著宿醉
呆滯的雙眼透著淫蕩

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

警嫂扑嘢完全不收費
係怕孤單冇替代
係人就能食到

改咗幾句 仲差一段巴打接力

巴打好波

Leon

屌你笑到

難以置信 半日都未起到成首

本身都幾鐘意beyond
見到你哋改真係

依樣真 我改完都覺得糟蹋咗首歌

死囉 呢個回覆咁多負皮

陰公囉
見到啲正負評就知多左幾多新會然

狗乸係女警

真係好多新會員

陰公囉

警署舉起橙色的訊號

在這濕洞裏 不分大細粗幼

槍聲響起OT的訊號
在他生命裡
彷彿帶點唏噓
黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻 膚色鬥爭中

*連續的抽插 性慾釋放
淫賤的雙眼帶著期望*

#警嫂擁有淫邪的軀殼
陪我風花雪月
風雨中抱緊自由
警嫂扑嘢完全不收費
自信可改變未來
喺人就能食到#

可否不分膚色的界限
願這土地裡
不分你我高低
繽紛色彩閃出的美麗
是因它沒有
分開每種色彩
來吧張開你那大髀罅
讓我的陰莖探入裙下

*###

後面打錯左，係#*##

試下改先

警嫂嬌態養眼好雙乳
伴侶OT每夜
一個人冷寢大~床

警嫂底褲chok下濕Q晒
迎戰雙槍兩穴
極期待唔用套~

呢個正

Lm等人唱

陰公 咁多真心膠比負評

#警嫂擁有淫邪的軀殼
陪我風花雪月
風呂中抱起勁搖
警嫂扑嘢完全不收費
淫穴出水到半夜
係人就能食到#

槍聲響起3P的信號

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪應該改做「狗乸擁有淫邪的軀殼」

CLS

咁啱聽撚緊光輝歲月

留名待聽

Lm

人如其名 好mean

釣到好多新會員

郭弱城嘅富

對準政權 遍地開花

好多醒會燃

玩少啲膠啦

我幫手宣傳你啲歌

開個新po

警嫂扑野完全不收費 有無得改改

幾時有full version

[img]<<警嫂獸穴>>

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 Honey又要 O.....T.....

淫賤的她讚我大碌砲 求讓我將陰莖探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂來 係人就能食到

警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏......3P慰解空虛

連日的OT冷落咗佢 淫賤的警嫂繼續淫蕩

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

警嫂扑嘢完全不收費
全套招呼啜核
係人就能食到[/img]

歸納左~~可以幫睇睇有無野加改??

嫂乜撚？ 有親？

狗乸侮辱左D狗隻

仲有，唔特意提警嫂撚有人知係講班黑警D西太咩

咁應該叫警妻

邊間教會

好聽過願光榮

嫂你老母

呢part係咩黎架屌

想唱

小學畢業未

我知啦屌

槍聲響起屌閪的信號

郭弱城 唔唱技安 好似係

槍聲響起中出的信號

淫穴被抽插 喊著濕透～

可唔可以唔好再搞鳩beyond？
雨革已經整臭咗一次。

Beyond係全亞洲第一天團（曾經）

可否不分公職的界限
在OT日裡 拋低毅進曳曳

係狗乸呀

強帖留名

你好可怕

諗起扑鳩狗乸的信號

我碌撚硬哂

諗起扑鳩狗乸的信號

我碌撚硬哂

彷彿帶點青筋

黑色肌膚給他的意義
是一生奉獻 膚色鬥爭中

淫賤的狗乸變做公廁

警嫂身體今天不捍衛
再不分敵友 中出會更精彩

有聲都算
個腦仲要係用返家驅把聲唱

改好哂 口德分自扣100先

整合Final Version：

槍聲響起OT的信號
警嫂生沒趣 很想約炮3P
狗乸身份給牠的意義
是身心奉獻 家中隻狗鬆~鬆~

* 連夜於家裏帶著宿醉
呆滯的雙眼透著淫蕩 *

# 警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

警嫂扑嘢完全不收費
係怕孤單冇替代
係人就能食到 #

可否不分公職的界限
在OT日裡 拋低毅進曳~曳~
警嫂身體今天不捍衛
再不分敵友 中出會更精彩
Repeat* # # #

強post

黑警只有邪惡的軀殼
義士可改變未來
試問誰能做到

你指佢弱智？

警嫂趣悦

推到家駒肯唱

警嫂扑嘢完全不收費
全套招呼我著迷
仲淫賤過做雞

oh ~~~~~ yeah

連夜於家裏帶著宿醉
呆滯的雙眼透著淫蕩

屌你老母笑到仆街

來 等本王幫大家唱

有全首未

啪聲響起中出的信號

重建光輝隧穴

啪啪聲中出軌的信號

你有冇搞錯呀
好多警嫂都好撚樣衰架喎
特別係藍衫犬啲另一半，好多都好柒

點解改咗詞但係個腦都係家驅把聲

淫穴裹著那根已濕透
餘下那根也奏著國歌

推車坐蓮騎乘乜都有
淫穴開始失禁
抽插中抱滿渴求
幾番風雨警嫂已虛脫
群戰天天都有
下場問誰能到

有聲po

郭富弱嘅城

狗乸擁有淫邪的軀殼

嫂你老母

支持下

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

要用警嫂呢個term，因為班淫婦好自豪呢個身份，叫狗乸佢哋唔會認，用警嫂先會對號入座，夠哂應棍

一定要用警嫂呢個term，因為班淫婦好自豪呢個身份，叫狗乸佢哋唔會認，用警嫂先會對號入座，夠哂應棍

yes, need respect and 扣帽子 to give them 身份認同

agger 可以一句狗乸一句警嫂 輪流唱

每次有人叫警嫂就諗起呢首歌

鐘聲響起3p的訊號

黑警好暴躁
只好搞支伸縮棒

求seed

推，又有新歌，但唔好忘記正職

又多半日了有少少唔啱音
其餘好似無問題
巴打好嘢

舔他春氣去
彷彿帶點唏噓

槍聲響起OT的信號
在這深夜裡 即刻約戰狗乸

咁樣係咪啱音d

路過

好歌

「超緊急」國際文宣現徵求大量海外巴絲

愛情陷阱？

郭富城嘅弱

黑警碌鳩光纖兼冇力
令警嫂沒趣 好想約戰黑~鬼~

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

邊間教會 咁多位弟兄

好多新會然

好撚弱

會唔會好啲？有押韻

巴打依個位本身係 自信可改變未來

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

幾時有人唱

警嫂扑嘢完全不收費
在你家中砌兩獲
係人就能食到

黑警ot搞妹嗰度
令警嫂暴躁
down app 每晚勾佬
天天3p中出猛禁做
送黑警綠帽
閪lone倍感鬆～
淫亂的警嫂噴盡閪水
然後班警犬繼續疲累

黑警執法猶如番中國
特首孭左佢隻鑊
執政黨殺死自由
黑色施政逃離基本法
制裁
告人變成被告

黑色施政逃離基本法
元朗鄉黑免制裁
告人變成被告

哈哈！

好想唱

留俾我聽朝唱

<<警嫂獸穴>>

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 Honey又要 O.....T.....

淫賤的她讚我大碌砲
求讓我將陰莖探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到

屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌~

警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏......3P慰解空虛

連日的OT冷落咗佢
淫賤的警嫂繼續淫蕩

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

警嫂扑嘢完全不收費
全套奶Lin錫袋
係人就能食到

<<警嫂獸穴>>

槍聲響起OT的信號
在他春袋裡 彷彿帶點唏噓

警嫂身份給她的意義
在家濕又癢 衰佬又要 O.....T.....

淫賤的她讚我大碌砲
求我將碌嘢探入裙下

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

身體經過無窮的抽插
任你綁起佢亂嚟 係人就能食到

屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌屌 屌屌~
屌屌屌~

警嫂不拘賓州的軟硬
在這西穴裏......3P慰解空虛

連日的OT冷落咗佢
淫賤的警嫂繼續淫蕩

警嫂擁有淫邪的軀殼
陪你風花雪月
豐乳中抗爭自由

警嫂扑嘢完全不收費
全套奶Lin錫袋
係人就能食到

警嫂扑嘢完全不收費
唔算高質嘅食材
係人就能食到

黎明嘅強

Demo

屌屌屌 個到笑左

正式任用的警嫂

家駒都走左廿幾年，睇黎師兄之前真係坐左好耐

佢應該犯左好撚重罪

唔知點解覺得呢首歌好啱班狗聽

你地就真係坐左好多年啦

V (X
✓ (✓

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

警嫂扑完全不收費
含啜奶搓到氣絕
係人就能食到

新會撚發現

無聊

仆街警嫂
係雞 搞鳩我老公 屌你老母
有報應架臭雞

警乜撚野嫂呀屌
佢地叫狗乸呀

唱歌係要人明，你要唱衰佢，就是播出嚟時候令佢第一時間知道講緊佢

915！

915

女警先係狗乸

有冇人唱呀

勁

推到有mv

load咗陣，見到豐乳中先get到

叻唔切衝出黎，搞串晒個party

好撚正

mv呢

唔好惡搞 beyond D 歌

不推文

<<警嫂獸穴>> 丹尼士柏金原唱版

<<警嫂擁有淫邪的軀殼>>
改 Beyond 光復歲月
丹尼士柏金+ 音樂版本

巴打唔係話咩
不過建議節奏捉緊啲

再推

本身係冇聽音樂清唱，巴打後期加音樂🤣

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

用返beyond個腔黎想像
笑到仆街

狗乸係用黎形容女警喎
用返警嫂好啲

笑撚死

湖南妹！？

嫂乜？有親？

用字正確